有冇方法可以將電話當電腦mon咁用

如題 如果有部mini pc可以隨身帶 有無方法可以將部手機/tab當mon用

Team viewer囉

試下將部電腦當電話用
咁樣會舒服好多

duet

自膠 原來你直頭帶埋部電腦出街

知唔知airplay係點用

弱智

用idisplsy 自己google啦

做乜

係咪冇人知我問乜
姐係當手頭上有哂desktop所有設備但係冇mon
有無可能將部手機當mon用駁到部機

你點樣用mac mini嘅畫面share落iphone呀

冇

spacedesk ?

Windows 係可以寫到個類似遠端控制嘅application
但手機唔知

留名學野。

離題：可以另外買個mon 。

13.3吋，有電源。
插hdmi線。

不過電腦的電源就無辦法。